唔好再稱呼佢哋係建制派

爲咗跟住落來嘅輿論戰，
從今日開始對建制派嘅稱呼要更正爲「親共派」、「親中派」或者「親北京派」。
可能「共狗」會更加適合，但係改成媒體會用嘅詞彙好啲。
從自己開始講，講到香港傳媒改爲止。

例如 BBC 嘅報道

已經直接稱呼係「親北京派」。